中大討論區第五十一回之 阿茂整CUSIS - 記得填declaration form

新版CUSIS咁難用嘅

等陣又俾人問候老母

8日就爆咗個post

dum莫雷拉落海
認同請正皮

因為莫雷拉下海找數

溫書溫到好撚頹

新po留鳩毛
屌佢老味好多書溫

ching pre咗未

新po留名

apply pass fail嗰到section code係咩嚟？

字面意思咁解lor
有d course太多人會分section a/b/c...

自己上番cusis check/course outline check
一定有寫邊個時段係邊個section

印象中2006 mid term同final 偏易
個prof成日翻炒 不過依家唔知仲係咪啦
前1/2年就算計錯 step岩 都可以拎到8成分數

其實2006唔係派grade架咩

final都未考
final考返好啲咩都有啦

想問下新cusis 既 shopping cart 冇左 enroll 粒制係咪正常?

好似夠鐘先有

今個sem真係讀到一Pat屎

Online teaching平時訓住上堂、得閒玩手機，跟住就sem尾嗰陣時發現有幾科係B 、C range，依家得6cred 可以pass fail唔知重keep唔keep到 GPA 3

Lm

唔該哂

NO

Drop 咗佢

留名一陣大家再做cusis老豆

留名等睇今晚做cusis後母老豆

Zoom真係笑話
今日考ug比人亂入
之後要熄Zoom個lecturer冇得mon住

同一班
懷疑暗黑兵法黎 特登周圍send條link出去等個lecturer冇得mon住

有無知fail pass 個網係咩

Online Application Form for Pass/Fail Grading

點亂入

new po lm

有機係

收到電話了

因為我之前打過去催
你都試下

禮拜一啦，派得engg1130 final 分未呀囂囂，想睇最後個mean呀

想問下點還書
有本書比人call咗，要死返中大還

唔會罰錢(官網有寫去到幾時)
只係一日未還都冇得用圖書館

我本書2月已經俾人call 驚罰錢send email問過幾次

屌 原來冇得1個sem讀2個uge course

暑sem唔得咋？
我得喎

暑sem唔得 啱啱諗住reg多個佢唔俾

暑sem 好似要add drop period 先可以reg 第二個uge course

係唔係有份declaration要簽 唔係唔俾考試

到時撞下手神先

屌點解新版cusis好似冇左enroll粒制 定要reg果時先有

正想問

我都係岩岩試完

only summer sem can't

正常sem OK

屌 好撚on9 要追cred 嘅話咁點算 cls

咁有無得申請爆credit 讀多個

正常sem 讀好辛苦lol 讀
Yr3 major 開始難 無咁多時間讀呢d On9野

真係好弱智 cusis改到仲難用咗

譬如我想pf fn ，咁個section code 係咩?

我催左成個星期 今日先打比我話唔批 dllm

6183

我year 2 sem 2先讀

唔係D?

唔該

Ugfh/fn +2 uge??

填左DT01 GG

真係好亂，都唔知寫咩落去好

你reg科都係跟tutorial個code㗎啦 咁用番呢個code唔合理咩

果個唔係叫class number咩

呢個先啱，甚至D已經夠做

仲有個半鐘大家就可以除定褲做新cusis老豆

Res真係垃圾

enroll掣到20.30先有?

我記得cu係有曬ug啲outline？

唔同人教有唔同assessment method架嘛

破處

yr 1 sem 1已經破咗，仲要sem sem做一次
cusis老母閪鬆到乜咁

同問

新cusis未破嘛
一個鐘後就俾人瘋狂中出

冇破過人處，好𠹌緊張

Sorry 打錯咗
Fn+1 uge

where

冇文化嘅人揀咩ugec好 跪求推介

critical reading 緊張到淨係識對住jot 好嘅notes講翻 d main point 出嚟

好緊張
希望reg到暑sem

係campus做嘅話 成班一齊對住部電腦 嘈到仆街 on9 assignment

stat2006 yam搞到咁感動

???

T1 + T2 讀咗 34 學分？

新cusis F5 shopping cart會跳去view my class
正式宣布除褲屌咗CUSIS老母

幾時先有enroll🤡🤡🤡

好緊張好緊張！！！！！！！

5分鐘！！

新cusis逼人用後門

咁多人讀暑sem

大家好 我就係cusis嘅繼母

冇Enroll掣係正常？

究竟個enroll制2030會跳出嚟定要f5

enroll粒制係邊撚度呀屌你老母cusis

我都想知

可以按左邊既shopping cart多一次就f5但留左shopping cart

傻西cusis

搞掂了，但照屌咗先算
破佢老母處

我估要f5

個po名改得好

有個course係日本文化流行全球化
毒撚可以reg同埋嗰prof嘅堂好有趣

已經load唔撚到

禁乜柒都冇反應既...

Hang左

?

jm9？

又要屌cusis老母 直頭死咗

Cusis老母

Update m9

之前同你一樣
問咗話放入還書箱就得

撳完enroll冇反應嘅？

same

整cusis嗰個要掟落海

笑撚死 搞咁多整個新system reg暑Sem都死
8月reg科唔撚洗Reg啦

阿茂整CUSIS

粒制都見唔到

一開始都係咁 等多陣就彈出來問Are u sure to enrol 之後就得

On9

Thanks thanks

無法連上這個網站連線已重設。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
執行 Windows 網路診斷
ERR_CONNECTION_RESET

屌CUSIS老母#:o)#b

enroll到

Enroll都未見到就死咗

我㩒完yes都冇反應

me tooooo

香港要發展創新科技真係聽過最大嘅笑話

彈咗出嚟 yes完又冇反應

屌你老母

我淨係得舊野轉下轉下

我load到呢個畫面，撳完之後又係廢嘅

彈埋出去。。。

瘋狂中出

死左

HK NO IT

Same

輕鬆reg到

屌

咁撚大間學校嗰it部可以咁廢

而加應該真係死左update究竟有咩意思

死都要彈返去view my classes

攞d錢派咗佢好過

無書讀呀仆街

屌你老母仲慢撚過平時Reg科 on9

Load唔撚到啊 屌cusis老母

cusis dllm

掀完enroll冇反應 屌

屌 入唔到

點先叫reg到科

未試過reg到

Full撚咗屌你老母

㩒左幾次enroll仲要yes埋 都冇反應
㩒多兩次full撚埋

Reg到了

reg到fn了

Login session is no longer valid

Waitlist Total 56

Reg 咩

Wait list 咗 屌到底改善咗咩

reg撚到果d咪拎出黎講啦屌你老母臭化閪
攞景定贈慶呀？
好撚威咩reg到科，仆你個臭街

終於reg到 用咗8分鐘 屌你老母

You have been placed on the wait list in position number 5.

食屎喇垃圾Cusis

Wait list 52我屌你老母

垃圾

彈埋出去了

fh 好似要year2前讀晒fhfn

恭喜各位成為新cusis老豆

暑sem係咪淨係讀得一個UG

日文waitlist 第四有冇機會

哭啊

The network connection was lost

放棄了

屌你老母未撚試過reg 科reg到咁撚樣
讀乜柒姐

waiting for

執柒咗佢啦屌

You have been placed on the wait list in position number 26.

Log in 唔到

ITSC

30分F5到35分被彈出去
40分入得番嘅時候 waitlist 60個
UGEA2100

60個

IT 又有工開，促進就業

wait list 46

Hi
我排50

可唔可以聯署爭取用返舊老母

其實online lesson 限乜9位

屌你老母 一路白畫面成12分鐘 就好似除左條褲之後連條囡個西邊都見唔到呀 CUSIS你食屎啦

佢要改asm 掛

年年爆ser年年更新
長做長有

屌佢老母而家都未撚入到

屌終於㩒到enroll

waitlist幾多

咩都reg唔到 唔洗讀了

8 我讀language

見到都躁撚咗
屌你老母臭化閪CUSIS

Waitlist 72我屌佢老母

幫人reg緊，想問見到純白畫面係咩玩法

Yes

咩科72咁癲

有friend wait list 9XX

MATH 3270個個都咁想讀數咩

係咪淨返9xx個位

Waitlist 80

如果正常用舊cusis,正常搭正撳個掣就會lag到hihi, 然後俾人彈咗出嚟。 再check翻會reg到

但新cusis, dllm waiting list ar

應該搞錯掛
有無可能3字頭數咁多人reg

+1 waitlist 緊

我都咁係諗

reg唔到日文阿！！
麥博士

我現家入唔返

等咗廿分鐘先見到粒掣

強行制造需求

cusis nmsl

屌你老母仆街cusis 含撚啦

後門啦

3字頭數都咁多人reg?
好似得math人要讀炸wo

UGED 1810 - Critical Thinking 好唔好

我都唔撚明啊真係咁多math人搶咩

我Reg到

Language 唔係一班max 24咩
好難有機喎

你覺得呢？
暑假搵定其他野做啦

肯定冇

自學定日文到時咪可以屈grade囉

我第4，應該都一樣收皮

係咪個個都因為疫情關係 冇得出街
所以先上暑sem 當消磨時間

利申第一次reg暑sem
往年暑sem都咁多人？

會唔會之後疫情好咗 個個都屌做咩reg暑sem
搞到冇得出街

Cusis 我屌你老母

如果疫情完咗會唔會多d人drop返出嚟去玩或者返intern

可能係
但新cusis 廢都係不爭嘅事實
之前search course 都可以load 唔到

俾返舊cusis 我

琴晚search course都leg左

UGEC 1281 - Understanding Japanese Languages and Culture 無人讀？

ITSC 到底cap左幾多水

on9，有咩理由20:28 F5已經load唔起
舊cusis都唔會咁囉

ok 7左

今次10個鐘300+

還我舊老母

邊個教

reg唔到FUCK1000 Fuck CUSIS
啱啱waiting list 953

有得咁㗎咩
啫係itsc 都唔知enroll 粒制幾時出？？

畢業都未排到dllm

真心on 9
2030 refresh之後就入唔返去

劉正教？
一定好快爆

咩料

係2030先出我10分鐘前入去都係冇enroll制
好地地收埋粒enroll制做乜鳩 nmsl

可能我好彩
2030㩒一下shopping cart已經彈咗出嚟
不過㩒極enroll都冇反應

952條友wait緊？
咩course

傻鳩ITSC
唔知幾時出呢句笑咗

ok get

我1x

Dr. KWOK Pak Nin

正呀，Samson出名教書教得好，好笑，啲point精簡，workload不大，學到野

有冇人讀過UGEB果個 Great Discoveries in Life Science 聽講好伏 淨係reg到呢個..

Hi 我排第54

依家71

劉正

可能真係武漢肺炎搞到咁多人讀

Spanish都爆 屌

易囉

我覺得我都未必讀到

伏係邊 本身add咗呢科

屌cusis老母屌到上咗熱門
各位小心cctai衝入嚟屌我哋唔用不推文

我屌晒你哋老母啊 手足俾狗咬你仲擔心reg科?

好嬲好嬲

有冇人知 ugea outline of Chinese culture呢個course點

推拉師入嚟未

我屌哂你地個cusis老母
reg唔撚到ug啊

我屌哂你地個cusis老母
重要嘢唔推

想當年做YouTuber (5年前) 以為個Topic夠趣可以搏A-都係B+

改乜尻
咪又係TA

Reg LEE King Hang，悶、鳩。
條友淨係識check ymail唔check cuhk mail

讀過 同1271比會嚴謹啲 學術好多
雖然內容唔難 但係我諗情況同1271一樣
一年睇太多文 啲Topic嚟嚟去去都係嗰啲 睇到厭
寫文要有番咁上下先得到佢賞識

Fn waitlist 7有冇機

唔算大

手足

當手足係condom 拉

唔記得reg 科

我有去搵佢傾計準備咗十鳩幾題比佢Ban
佢個Feel係唔好咁多廢話 最有信心邊題 講出嚟睇下點執
3個字改好曬題目

你搏暑假武漢肺炎好返，然後多啲人drop

屌，因此佢miss咗我個midterm，差啲U咗我

直接同佢吹水 快好多 快到傾完行番出LKK見下架2號
睇多啲範文就知啲人分析幾屈

好似要Department consent 先reg到？

[member]寫依啲點都易發揮過分析作品 同感覺上門檻唔高/member]

Permission Number點拎?

Email個lecturer

1271唔洗睇文喎 每堂剩係輕輕鬆鬆聽劉正吹有趣野

可以點sit堂

reg完攞咗嗰zoom id/pw再drop

有冇人讀UGEB 2262
From Genes to Life
miss 咗reg科唔知reg 咩好

問題係reg唔到

去timetable/ enrollment status 果度睇咪知

你望清楚呢科個時間表
怪怪地...

諗緊批判性思考定依科好
反正都要send email

Same as your name

係唔係Samson教？
一定揀佢，爛grade都唔會後悔

我講劉正睇太多文
當年佢上堂都講我教咗X年 每年開3班 睇完題目都知你想寫咩
叫我哋唔好寫動漫

真心

估唔到連暑sem都要爭崩頭

MATH1030都一早爆滿了

依家先email得唔得
使唔使俾啲特別嘅理由佢，定就咁話想要permission number就得？
Thanks

屌完cusis老母之後諗通咗 當提早放暑假 好耶

agger

我估應該要說服佢開個位比你？
利申 未試過

啱
Waitlist 52點撚可能有書讀

有無人reg過fn Pong Sze Ho Cecil?? 伏唔伏

半日過500

Students should perform course add/drop using the system functions under CUSIS from 25 May (8:30 p.m. Monday) to 29 May (8:30 p.m. Friday).

係佢
佢教得好好？
我要send email 問權限

UGED 2080 Apprec of W Classical Music 有無巴打知咩料 上網搵見無咩人講呢科 係咪伏黎仆街今年GRAD但科科UGED都爆左要入waitlist 畢唔到業點算 有無巴打指點下我 唔想defer呀

有咩慘得過爆到cred但reg唔到科哈哈哈哈hehe

求lecturer開個位比你？

一樣唔讀我minor唔到

sosad

讀緊 本身有冇學樂器?

麻麻地，多discussion，講野有啲亂

屌refresh完無左下文，9點load完已經waitlist40

好似要寫concert report？

無

好 唔該巴打我遲d等late drop過埋都無位我email問佢試下

yes

睇邊個教 鬼佬教就幾chill幾正

唔會 放心

屌你殘體

比鬼佬教路過
覺得冇乜音樂底都冇問題，因為佢講音樂史真係會從原始時代講到未來主義嘅噪音，識音樂嘅話最多係Baroque至到20th century嗰啲自己好跟啲。
有concert report，但係而家武肺啲樂季停撚曬喇喎所以唔知會點處理
有midterm有final，但係你有音樂底鳩吹可以保你合格，同埋考親都係上堂留心嘅嘢，極度straightforward，肯溫嘅話應該勁易靚grade

係咪轉左殘體輸入法

屌真係
唔怪得知哩幾日打中文成日出殘體

好詳盡 唔該你巴打咁我放心讀佢但我個個係華人教 希望唔好講得太難同wait到

Yes,早幾日有email

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

想問有中樂初級底有冇用 西樂唔識但諗住暑假學鋼琴 咁係咪下sem先讀比較好

course叫western classical music你話呢
我覺得冇音樂底讀都ok
主要講音樂史 有音樂底嘅都未必識

肯上堂應該有冇底都冇咩所謂
當年鬼佬教就麻煩在佢ppt係廢嘅（得圖冇pt）逼你上堂聽書
但係佢真係淨係會考返佢講過嘅pt你背到就得，考親都喺易記/可鳩噏/直情tip過嘅
華人教就唔知了，不過我估計冇咁kill掛

1271 2400都B+

哪來輕鬆A

你係咪全部A range1281又輕鬆A 2400又輕鬆A range

想問下係咪可以瘋狂讀ug當free elective

改卷改功課改撚死人咩

唔使開cam咩

屌老母
垃圾閪course竟然可以唔畀人pass fail

Ug course

我都係屌佢老母 由支那人教

同Course? Ugec

有機會 但唔想自爆
留tg吹下水？

打咗去問res嗰section code了
係Course code最後1/2個英文字
姐係如果想pf大中一 你嗰班係CHLT1100PK
咁section code就係PK了

剩係唔可以有communication
毒撚冇朋友組隊

個Course教咩

講下啲經濟嘢

點解莫雷拉咁可愛都要掟佢落海

我明明就好Q!

應該係了 on9 course 當初以為冇Midterm冇Final好好 宜家想死

係咪前幾日有present?

咁都撞到個同course但唔撚識嘅人

係

有冇爆cred成功例子，你地用咩原因？
我被registrar reject咗了

想認識你
有冇得一齊send email要求有pf

minor

有，其實你要本身成績ok，再加你嘅study plan同timetable，搵埋advisor 簽名，我嗰時爆咗6cred

有冇可能 個Prof應該好撚閪
Btw佢啲廣東話難聽到

想知你地爆cre嘅原因 唔係特別指今個sem

佢根本唔撚係講緊廣東話
夾雜埋啲蝗語
有撚有印象就
「我地今日high屎上堂」

而個prof真係好閪 course e收佢皮

好地地個Course用英文/蝗語教咪好 我唔會On99走去Reg 宜家我又辛苦佢又辛苦 仲要冇得pf

ok la
very hea

莫狗Q

= high mean?

should be low sd, low sd先會咁西利

唔知暑sem會唔會有pass / fail

已經run左一個Sem zoom teaching
冇咩特別情況點會再有pf

幾時先可以唔用Zoom

咁快溫書

想問下暑sem啲language course平時有冇得sit堂？
依家online teaching想學下Spanish lol

唔得啦 language course 平時都唔會俾人sit
仲要人地開breakout session 做oral practice 咁你點

Final了

想學野 唔考試唔改我啲功課都Ok
如果讀 language 可以當興趣班唔計cred就好

有班痴線佬整咗個news website出嚟 期望帶連登聲音走出同溫層

暴大學生有份搞架
幫手推下同支持下佢哋啦

佢哋好需要人手
（寫新聞，用Photoshop整相，剪片，配音全部都好歡迎）

暑sem乜撚都爆晒，on9架？

想請問reg科有冇得揀番中文名？

係咩驅使咁多人reg暑sem

@arm channel

唔使翻暴大都可以讀書

Hi，支大仔們。

無野做、無得玩、唔洗返CU上，當然上暑sem

停左課一個月，咁快final？

計番唔係大概仲係3月尾咋咩？

原來3月尾已經係最後一個week了？

今個星期最後一個Week喇喎

Sor，放假放到失晒暈，中大咁快完sem

原本今日是final 第2星期

2019-20學年應該史無前例了

sem1+sem2 前後total 13 week face to face lecture，份量等同一個sem

有咁多咩
好似冇上緊si咁

淨係Ug course都唔得啦 讀書真係講天份...
同埋非文科都冇咁多Reading睇啦

sem1 week11 腰斬
sem 2 week 4 開始zoom
剛好13個星期

其實我好期待sem 2農曆年後玩多啲

咁就一年了

距離失業又近一年

唉

祈求天父做十分鐘好人
賜我pass and fail
如憐憫世人

咪賜左

pass require final > 40分

通緊頂嘅say個hi

好多人俾錢人寫paper
有錢真好

唉
我都想

Pass/ fail 都救唔到gpa

知識改變命運喎

好幾科project就deadline
仲未開始做，剩係同professor 鳩up
話訂緊貨同dup code
仲有科probit 要final
midterm拎得2% 仲有冇得pass
利申:唔識probit

有錢可以請槍考埋final
用錢買A

被你早我少少添

Ching其實係咪math major

無啲econ底讀呢個course會好慘...會完全聽唔明

因為我同你同一個course囉

開頭都唔知你地講緊呢個course.. 但當你講到「禾dee甘日kai結啦」我就覺得好熟悉

點解可以沉到咁底 好難搵返個post

中大law fac

下個禮拜5科final 想死

有冇人知dsme2021要攞幾多%先有a range?

ching係邊班，應該每班唔同

William Lau

我係隔離班，midterm mean 89
隨時要100分先A到

my class no midterm but 65% final

我好Q

wont拉curve?

Stat2006 midterm79應唔應該pass fail
見個mean好似好低

mid term又below mean final 又有6題做唔切
不過其實佢好好人同靚grade
但係唔係我靚咁解

但都好多人高分

why mean so low

唔知派幾多A range
睇番80分左右其實都係頭30%

*你老味計到咁盡 好撚辛苦
通常高過一個sd都會有a-
衰極都有b+驚西咩

A range 20%掛我諗？
final努力追啦

交學費個page維護
有冇ching知幾時會開返

嗰mean高到錯1,2條即刻below mean

進學園係全部area都有開

我聽既係正常A range比15%左右

岩呀

因為有我拖低

UGEC某科
2個test mean都係廿中
但我得二十頭
要grade好定PF好

i thought u mentioned u got all A+ in ug course ?

That was in UST la

全mc又無midterm我覺得已經好過隔離班好多了

Chris Leung MC 出名上網搵到

有冇人交唔到學費/宿費？
禁入Debit notes話No outstanding charges

hypothesis test for 2 means

when variances are unknown, assume that they are equal, => use t

When the variance are unknown and unequal, as long as the sample size is large => use noraml

what if When the variance are unknown and equal and n is large ?

我想問依家late drop係咪唔使send email比prof 就咁上cusis 㩒個drop 制就drop到？

知唔知NA大概幾時報宿

想minor stat有冇 course好介紹

用atm交學費 點先知中大嗰邊收到錢

stat4003

過兩日cusis個Account summary 會見到交咗錢

最有意義嘅Stat Course

竟然淨係上過佢fina未feel到
成個sem淨係上左兩堂之後自己聽番錄音
我

條友2010出question bank，好grade

利申 grad咗好耐

math2010唔放midterm成績
email又唔覆

試過mean80 我40 最後c 到

已pf

睇exam 40%

莫雷拉(已pf大中)

冇

你過黎掟我落去囉

80-83A-

thanks!

86-100 A
80-86 A-
76-79 B+
72-76 B
68-72 B-

我記錯
係80-86先岩

其實都唔知係咪準嘅

大中二咩分a range

聽聞有人請槍俾人捉到，直接quitu

Engg?

牙Hang

全校都知好柒啊屌

點知全校
其他u既都笑埋一份

quit埋u?

好行唔送

未聽講過，咩系嘅人

有冇source

Hugo Mak

到底簽RES個份野有無阻嚇性作用

而家veriguide係咪要等勁耐先有report
聽朝12點dead essay，想正式過veriguide之前睇吓similarity係幾多姐

上次等左3日

Cls
之前都未試過3日咁長
都係聽朝睇吓得未，未嘅就直接過veriguide算

Sem尾係慢啲㗎啦
下次一係早啲交上veriguide，一係就直接交啦

上年sem尾有份asm過左一個禮拜先有result sem都完埋

我諗佢都係因為第一次教先咁㗎姐

原來佢都第一次教
Btw上面自爆？冇乜人講蝗語

等我睇下個comment list先

一個禮拜試過未?

大英嗰grade啱啱好喺B同B+條界上面 摶唔摶好

次次都係直接交
廢事煩
真係冇抄既話 邊有咁易出事

P/F申請係去到今晚10點定12點?

冇野了 係10點

pf math2010了

唔會，睇degree 為主

拎c range仲影響 寧願pf

咁易

course易，爛龜更易

有一科踩mean 唔知final發揮點 應否pf

大中啲一二三四五等其實係咪啫係ABCDF

抵

想問下有無人讀過 UGED2321-幸福論
有咩評價

我暑Sem reg 咗想知伏唔伏

FN 大中 p/f 左一身輕
Term paper冇壓力
大愛p/f

今個學期PE考咩？

除咗medic/nursing
其他唔比P/f嗰啲：lecturer on9

law

Same wor

認受性可能有問題就話姐
普通ug course/非專業科真係On99

一模一鳩樣

go pass fail la

late drop 絕對唔建議，P/F最實際

點解會想Late drop

有冇人知dsme2021幾多%先有A-?

Nmsl

我諗Absolute grading 都會再跟嗰班嘅表現再set cut off？
好難捉摸

你信唔信會唔睇啊

有冇人upload左pe條濕鳩video上panopto? 係咪其他同學開panopto都會睇到自己條19片？

我冇咁天真
但大英又早幾個星期就俾咗grading 個range 出嚟 所以先話好好捉摸啫

每個Course唔同 大英呢啲一定唔會全班爛嘅

大英應該會微調 差0.5-1分你夠膽可以試下嘅
我都係踩界 但唔敢博

臨近final真係有死嘅感覺

特別是對住course materials 空白一片，
時間每1分1秒浪費

好多篇文

Elt, pe呢啲係以前拉curve個年代已經係完全用absolute grade

On9 ugec

Essay都未打完

諗起佔50%

lab?

Consciousness嗰堂FN tut瞓著咗
完全唔撚知噏緊乜

諗太多
不過正面啲諗 都唔計hon

中國古代科學嗰個仲衰
真係冇瞓著都睇唔明

UGED1112出咗mid term分

urban studies = rubbish department

Why

燒什麼 寫文呀你

嗰科垃圾ugec又係呢個Department有份

我都想知巴打咩分

stat2006 = stat1011
大家認同嗎?

吹水媽?

實有啦個個都咁撚高分

我懷疑個mean都80幾90

自暴自棄中 玩緊ff7

巴打幾分

廢躺緊，但禮拜日一有三篇assignment

2份essay 2份assignment 2個final

3份assignment 2份term paper 3個final

same 上sem appeal嗰時prof話我個分夠攞A
但係department嫌太多人A
要求個prof調低cut-off

1011簡單啲
2011唔知咩嚟

ch1-5唔知做乜9 愈讀愈輕鬆都有

以前經歷過urban studies d course

4份assignment 2份paper 1份lab 3個final

5個final......................

由year1開始個個sem都5-6科要final
如果上個sem正常咁完sem都有6個
今次得3個已經開心到癲咗

我廢閪黎得80

post some question here?

80都廢閪

咁癲

上zoom都唔知學咗乜十幾廿份ppt要背

變左半日睇手機，很大壓力

大家頂住

大家同心，掟莫雷拉落海最有效減壓

諗唔到調邊個好了

幾時約出嚟抌佢落海

原來自己要背廿份ppt

期待以此作為final 終結

有冇人知可唔可以reg少個9cred?

我係指正常semester

要同自己dept申請

又就嚟推爆一個post

莫雷拉又未下海

我本來以為自己個分還可以
見到ching你話90，我就好自卑

從來唔知有暗示
想問點睇？黃色綠色又係咩意思

係
blackboard system 有introduction 咩色咩意思

really on9 system
我拎幾多分關你撚事咩 dllm

真係識:*

1001

幾時出手掟莫雷拉落海

我要殺死莫雷拉個仆街.jpg